其實有啲女仔無辜嘅

見到有啲女無啦啦比人po咗上黎，然後就比啲連登仔係咁屌樣衰又柒等等，其實條女係無辜嘅，覺得條女柒咪打句麻麻呀或者不予置評呢啲囉，唔洗未擦牙咁嘅。

利申:純粹有感而發
利利申:同啲女冇瓜葛

你好恐怖
極端到成到網絡恐怖份子咁
可惜冇腦，俾幕後人利用緊都唔知
首先問一句，你真係當左自己係判官，可以主宰別人生死?
好，咁你落追殺令個陣，把刀係乜野，邊個幫你地班無能得把口9up既人做野?
仲睇唔到？咪傳媒囉
唔明白？你認為佢地咁好係只為左搵新聞就幫你地班廢柴？
做盲目道德白痴之前，諗下自己係咪真係咁偉大
你失去既係言論自由，現實言論自由又好，網上言論自由又好
諗下而家香港咩環境，失去左就係永遠拎唔番
成個文革咁，不斷批鬥
個班乜撚報警白痴，不安白痴，做野之前咪唔經大腦囉
你要食花生咪去食，點解係要做埋d破壞言論自由自由既野？
講左d咩要自己負責番？
乜呢句咁似某警務人員講過既
唔係嘛高登人，你地咁快俾人洗腦？
炸迪迪尼個位男子，知唔知係衰咩呀，衰9up呀，
而家差佬唔洗上網搵人拉，因為有你地呢班傻仔幫佢，何樂而不為？
次次我都會講呢句

言論自由就係你地呢班傻仔親手斷送，唔好怪人

你都係唔好學人上網啦你，返屋企飲奶啦

好撚多痴線佬

我幾時有話唔比講
我意思係可以婉轉啲咋喎

btw鍾意你咪繼續屌囉，呢啲嘢實有報應

就快10年

agger

唉，自膠

仿效中東女人頭戴面紗
唔好成日自拍
衣著檢點D